六月去諗住遊西歐，求教

小弟諗住六月去巴塞，巴黎，荷蘭，德國（有邊到好玩？） 去兩個定三個星期好？，玩唔玩得晒咁多地方，同埋每個地方逗留大約幾多日好同budget 預兩至三萬得唔得，唔想太過窮游，但又唔係好有錢

ams 4-5日乜都夠 有間hostel叫hotel van gogh都唔錯 時間多嘅話可以係市內慢慢行 大把野睇同玩 食唔貴 仲可以拎半日去風車村

德國單係柏林都玩幾日

可以坐nightbus去其他國家 慳埋住宿

鐘意嘅殺上丹麥瑞典都得 舒服又輕鬆多野睇